Evanescense imperfection 聽左未？

咁耐終於有新歌，但係好主流...
不過Amy 把聲仲係咁powerful 咁有穿透性

有,係好聽嘅但無左佢地以前種FEEL

仲有新版bring me to life 都係唔知想點

聽咗 Amy把聲仲好靚 但始終都係鐘意舊碟多啲

係 暫時兩首都係一樣，去到副歌前靜晒之後爆一下

都開心佢把聲仲係咁正既..